建制泛民大和解！齊齊坐企食餐晏！

一直都有呢d飯局架啦，以前仲有議員足球隊，長毛踢到入廠林大輝陪住佢陪佢出院